有冇人帶口罩帶到個耳框損哂好痛

可以點搞

切咗個耳仔佢

認真有啲嗰啲咩口罩護耳套
自己上網買
一係換口罩牌子
有啲牌子口罩好鳩

有啲口罩帶可以扣條橡筋喺頭後面

on9?切左點大?
一直雙手mount住咪得

你有冇腦㗎定眼殘啊
傻都知我鳩講啦
睇下之後個個comment啦痴線佬

鳩請=on9有咩問題

你都痴撚線

多謝你哋嘅時候車站路線圖片中國人民幣值得一提供應商業用途徑直頭頭頭是道德國人的。